[公投] 隔離飯香 之 新加坡 vs 香港

睇緊嚟緊三十年嘅發展(到2047計)
假設新加坡人工多三成
你會揀喺邊度工作？

坡妹

有得揀點會揀香港

人工低工時長老闆西

得身材
樣一般
福建血統多

賺坡紙，屌馬拉妹

馬拉妹

On9投票

你有得揀先講

黎緊有機會調職去新加坡,一定狗衝
老老實實,仲邊有得比
早幾年仲成9登仔自我感覺良好,踩新加坡呢樣果樣
果時已經心諗成班on9

香港咁既狀況死硬啦 唔洗比

文毒總領事去咗邊
好多人想申請移民啊